有冇文宣巴絲打知邊度有黃絲印貼紙舖頭

想印啲抗爭貼紙派，但驚去咗間藍嘅(最緊要唔想比佢地賺錢)。有冇巴絲打有平靚正嘅印貼紙店？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

想知 留名

Fingerprint
直接email

好